蕭生：唔會咁快制裁銀行/港交所

唔該哂!

多謝燒山出口相助

識玩

漏左蕭生叫泛民總辭
人民投票授權既合法性得4年
如果泛民接受共產黨委任入去既話大家要反對

正呀燒山

時辰到

蕭生

能力愈大，責任愈大

明晒

燒山講過
中印唔會開戰+共產黨唔會滅亡+拜登當選

Cls老蕭玩到咁大

呀邱局長就黎幾多腐乳都唔夠頂

正吖

多謝燒山

散出去🙏🏻🙏🙏富臨集團換個名即刻多返後生仔食🤬🤬🤬
🚫大將 (日式火鍋放題)
將軍澳PopCorn商場
🚫拌食堂 (蛋包飯)
銅鑼灣時代廣場
東涌東薈城
🚫叉燒丼家 (港式茶餐廳)
新蒲崗啟德工廠大廈第二期
葵涌和宜廣場
元朗 YOHO 1期
🚫甜舍 (甜品)
元朗 YOHO 1期
🚫COTI (咖啡)
觀塘鴻圖道90號
沙田京瑞廣場二期
荃灣嘉達環球中心
🚫柞木炭家 (韓式燒烤)
旺角TOP
🚫Café Foodeli (快餐)
黃大仙新光中心
🚫炑八
全港共17間分店
#幫手share
#我哋要全部人都知